係深圳book左間酒店 陣間同個大陸妹挽

首先要返大陸先

挽乜春

輓你

死G蟲

How much?

g蟲

房600港紙

同yoyo

樓主又挽sm

陣間直播

生粒粒啦

直播灌腸過程？

講還講唔好po圖

想一齊挽

又玩前列腺

小心又周街漏屎水

好撚嘔心

蓋老母個樣 >

屌 岩岩同cos返來羅湖

挽你老母牙?

挽鞋？

咩質素呀

迷路

好潮 著穿窿牛仔褲

整容g 迪麗熱巴果隻

多圖多甜please

唔過澳門

見到巴打係隔離車

麗景?

蓋清Ho ball

wechat妹約上酒店？
唔驚比人掃？

小心生椰菜花

QQ+wechat基本裝備

g 蟲

好屈

係大陸book酒店用永安app會平啲

好少卜乂陸酒店 澳門多

有大陸g相未？

g蟲寶屌自己老母

薯片同水收錢定免費？

樓主更新有 d慢

似一桐

佢係寶安搵唔到dd車 哪左佢搭的士屌

條大陸妹幾錢？

1000人仔三小時

Lm

無限q？

咁撚平唔方高質

女圖

Sm

有無樣睇

加埋酒店錢 上去車費時間 唔高質真係打J算

有冇帶定屎片

求包膠

今次玩灌咩

玩咩sm

廿分鐘都未上到房？

牙蓋係咪m底？我介紹個s妹比你，佢係咁撩我

2000 蚊一q

玩完記得拎多些少紙巾
唔好搞到成條屎水路咁返香港

都話似迪麗熱巴果d整容g

蓋清比人拉左

唔直播 仆街死

文字直播緊囉屌

咪串啦

介紹俾我ok？

上左房未？

On9

相呢

屌你老母 你老母而家好撚忙呀 仲唔快撚d幫你老母解圍

Live 到宜家g都未出現 1000甘平
樓豬打定飛機都得

想睇下條大陸妹咩樣

牙蓋點睇骨妹2000 蚊一q

真？佢會要你除哂衫褲跪係道影相比佢叫主人，我彩佢都傻

我ok

我會調教到佢變返m

Gay

有囡囡相未

你扮狗就叻

包膠

屌你睇左咁多頁一張女女相都無

仲未開波？

文字直播

lm

屌 又 fake 9 人追 post乜柒都無

文字

LM包膠

條女上房未

睇咗比個大陸妹玩

冇晒聲氣？
俾人捉黃腳雞定俾公安拉咗？

條女有冇相先？

小心仙人跳

快啦

圖呢

仆街仲要潛左水,屌

你搵返yoyo算啦

樓主 萬象城果邊wor

女皇feel? 條女咩樣先

收到風 蓋清比人拉左 有無巴打籌旗救返佢落黎

Wfc

圖呀屌你老母

蓋清回晒塘

死波台狗

見死不救 死返出去啦

屌緊西點玩手機啊
比耐性啦

你老母比緊狗屌呀

蓋清白色t shirt 唔帶眼鏡？

認得你條爛牛

上身幾橫

幾斯文靚女，睇唔出玩呢味

要14日後先可以見返樓豬啦

圖呢??

坐等賽後包膠

挽男人就有你份

蓋清係咪俾人SM緊

蓋清原來貢潮

快點比我TG佢

行政拘留

蓋ching好波

請左十五日假未

跪求圖片。

有冇樓主上次直播嘅link睇下

蓋清係唔係畀人灌緊腸

拋西瓜.jpg

邊個咁得閒個個留言負皮

蓋清

牙蓋又玩屎眼

蓋精原來mk仔來 著牛仔短褲

推車傳教揸波指插圖呢 屌你老母 係咪撚鳩我地呀

ssp yoyo灌腸

呢d點會比人捉呀，除非放蛇啦

酒店叫g點解犯法既？

條女未夠16

一男一女冇關係係房入面就犯法

唔俾cash就唔犯法

我同佢wechat傾的

wechat pay又贏

用乜pay 睇返條女要求啦。

大家準備有14日見吾到牙蓋

又話直播

呃9我入黎

推到完場

返來喔～～

樓🐷屎眼俾人插緊

蓋清你係邊到搵大陸妹

咁耐唔見人 扑緊?

你3分鐘炸出黎面對啦

睇嚟蓋清真係中咗伏
大家要引以為戒

= =

樓主馬上風死Q左

電話都俾人偷撚埋

真係玩足三粒鐘？

lmlm

直播呢？
SM蓋

樓豬馬上風？

蓋青玩十四日先返落黎

係咪比人拉左

咁耐都未上水molamola

比公安拉咗
依家同佢地周旋緊
傾緊比幾多錢先走得 by蓋ching

LM

收到風14日後會上水

樓主風流快活緊，邊得閒上連登

死雞蟲

蓋清點玩到3粒鐘

屌你咩

ching好能潮 是不是著yeezy500

都好啊，我要佢wechat

ching靚唔靚仔？佢淨係岩靚仔

唔好玩啦 酒店雞無啦啦做咩會比人周呀 條友屌緊女渣

玩足三個鐘 大滿足

你老母 扮撚哂野 玩半個鐘 訓左2個半鐘

好多人話我似陳家樂 唔知得唔得呢

有無囡囡大頭相？

包唔包扑野？

條女個樣？
不了

同囡剧緊扒 陣間玩第二個 再睇埋世界盃聽日走

屌你老母，你咁撚樣叫直播？

冇圖你點講都得

屌 圖呢。條女高唔高質

似黃翠如 但好瘦我麻麻

lm睇樓主比人放蛇

Between 大陸世界盃氣氛好勁

又唔答我問題

條女係邊到搵架

岩岩玩左咩？

Fd拉我入QQ群

嘩 屌 你真係去叫雞
死雞蟲

痴撚線 真為有圖

留意到張相有灌腸針筒
有冇瀨屎

為左出PO自己返大陸單獨開間房

有錢既話 我單獨去日本屌女優又何妨

屌。冇圖我地都唔知1000蚊有幾高質

蓋ching有無玩sm

蓋ching有冇俾公安捉過

蓋清會唔會成為 1 2 3字頭都瀨屎既傳奇

試過比佢地周到身上有幾張銀行卡+身份證

女相？

支假狗隊你定條女自隊

BTW, 樓主你扑街了 我知你果間咩酒店

米系 甘貴 去地船屌狗好過啦

樓主咁串 ip都唔洗check 而家報公安幫你申請15日假先

收啦 未能驚過

今日戴左Pam 1312 牛氣短褲 黑tee 快d拉我

條女既相呢?

大家有無試過141 wechat大陸 agent 女，好貴

但好高質

食正女一係澳門 一係識人

大陸班agent日日朋友圈 postD女出來，正到

假鳩、灌腸針、口塞

蓋老母真係又玩灌腸前列腺

蓋老母比隻支那雞屌屎眼個樣 >

係咪有假鳩，蓋清又通屎眼

有埋假鳩 同條女玩左d 咩

蓋ching 有冇挽過汁卡片 打電話叫女上房嗰D

澳門通地果d?

樣樣都答, 一問係唔係玩屎眼就唔回

Ching去開邊個場搵邊個技師???想做你襟兄弟

吊你

係深圳booo左間酒店 一陣比大陸妹玩

玩埋馬眼 痛到

條女既圖呢

推

終於有樣

拍左video

入黎抹電話？

玩緊咩 你隻腳好7

高登pm我ok?

3個人?點解隻腳可以咁放?

Like ur face

我擘開 佢坐我撚前面

條女係咁講波 話自己估中邊場邊場冇買

你玩緊咩項目

約之前已經知道個樣?唔係好得WOR.....

有幾支假鳩用黎插樓主

個角度有第三個人影

佢d片好撚恐怖 唔比你班細蚊仔睇

蓋ching又撚狗

比我睇

條女係咪要登記先上得房？

房我自己卜 信唔過人地卜既房

點解要口罩?
係咪噴屎噴得太癲驚吸入肺?

身為香港人竟然比錢隻支那雞屌自己屎眼屌足三個鐘仲要比人屌到大滿足

含家產無圖就收嗲啦

蓋清 點樣搵到呢d 群

25

點解要比人吊屎眼

冇玩屎眼

入遲咗
蓋清幾時帶路

YOYO???

.............

樓主唔好帶信用咭路呀

蓋清高汁

返左香港啦

仲唔係玩屎眼？

挽你老母

樓主

冇條雞既裸照就唔好學人開POST啦屌你老母

今次有冇瀨屎？

玩埋馬眼應該瀨住尿咁返香港

乜撚野黎

qq 淨add 人 冇講過野都會bam acc
蓋清求你share qq 群 keyword

要熟人ADD

蓋大大 開個qq大群 等ching們交流下ok？

蓋清你係咪人格分裂

班馬

心虛嘅嘢
大家明啦

蓋清幫手add 得唔得
或者比個v7 keyword我搵下都好
亂search 已經bam 左我幾個acc 了

CHING咁想玩SM 好能痛WO

開發過後欲罷不能
不過唔係玩馬眼

佢比D片我睇嚇到鳩叔
又切開春袋 會陰注射 睪丸穿刺

屌, 外科手術嚟
唔係SM咁簡單

見血就唔玩啦 deepweb 咩
但真係想搵d 有技巧 又唔係怪獸既

挽你阿媽咩…
雙程証過期就返去唔好再嚟香港。

蓋清啲喜好

蓋ching。講真我比較想知1000去到邊種level。

純屌西1000蚊係大陸屌到靚西了...

你去PORNHUB睇下D大陸雞 幾舊水已經屌到D後生女 正過香港D HG

我知。靚到邊種level 可唔可以求其整D圖黎

我之前300屌過一個18歲既身材正常。but樣嘛嘛地

變態 屌

西瓜

佢自己話不是本人不收費

呢個係咪你Q群嗰度既。

幾個群

呢個我ok,比contact我thx

想屌 $2000都照比

有女朋友仲叫？

大陸好多正g 理佢有冇整容

呢啲通常出到嚟都唔同人
師兄玩咁多唔係未中過伏呀

日日食飯 有時都要食下麵

9up咋麻，我唔call g的

其實有真既。玩多幾次就知邊D堅邊D流。btw怕流通常落樓下叫佢到酒店門口打俾你。

香港3000玩到呢D貨色啦，分分鐘仲靚過呢個。

大陸點搵 求教

喺酒店check in 洗唔洗影相？

影印回鄉卡

蓋清你d 女王收費幾錢到？ 2000rnb / 90mins?

蓋清好能癲 袋都界開

起碼2小時

穿刺

牙蓋

痴線玩埋割袋

無了 過澳門

澳門d囡差極有限度